====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un apprentissage collectif du projet urbain :  l ' Apur En 1970 , le hasard fait , pour moi , bien les choses : Pierre-Yves Ligen recherche un chargé de mission pour l ' aider à la rédaction des rapports de l ' Apur , des mémoires au Conseil de Paris et des articles de Paris-Projet .
Entity Name (Type) :: Paris-Projet (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Apur (LOC)
Pierre-Yves Ligen (PER)
Apur (LOC)
Conseil de Paris (ORG)
Paris-Projet (ORG)
Total entitiy counts: 5

